點解啲女咁鍾意拎住個68袋出街

想人知你去果度買底衫褲？
定個袋真係咁靚啊

68 = 細波